銀行班仆街是咪收左米國佬錢 國家重要關頭先加息🖕🏻

是咪想用23條處決

國家還國家 生意還生意
先家才後國 邊個真愛國

班銀行好似係外資黎
聽日熊梗